[哥狗世界第一] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區178

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

哥狗好黎好去啦 自己走啦

Cwa 88

邊撚個話鏝城今年大熱

真係上半陣輸on9陣，咁撚保守，唔打自己風格

打撚到咁都夠膽死叫自己強隊

根賣未

迷丁睇到懷疑人生，點算

好hurt

哥狗走啦 之後補條後防加鋒線 唔撚想見到250

由一開始就反丁

反丁谷左成季 一場射撚哂出黎

Jesus同sterling 各失1球黃金機會，後防2個turnover就失2球

本身輸1：0出局都冇咁嬲...
唔洗訓了......

哥狗無一年過到8強，除左對利記之外基本上連連都對牌面弱d嘅對手(摩納哥熱刺里昂)，結果就年年都排鳩陣自爆

馬會

講真啦，唔係兩個前鋒咁撚鳩，浪費咁撚多機會都唔會搞到咁

1分鐘內比人重擊兩次
空龍唔入再輸多粒

呢緊呢年一場直播都唔睇
所有比賽
嘥時間

季尾一定柒

買幾多勁人都無用啦，次次關鍵時候玩新陣

最柒今次

一個丁力 一個耶狗 一個哥狗
玩晒成隊曼城

糖水仲敢開po

施華完不了的夢...

哥迪奧拿你年年都係咁玩嘢
你買乜撚人都冇用

咁撚多年黎我都冇鍾意過屎達零，條仆街雖然會入波
但係浪費既重要機會都好撚多呀
已經唔係第一次，真係屌你老母咁撚樣miss
係咪痴線架你老母

拿水

咁耐都唔買個高嘅黎做plan B
市面上冇人嘅盧卡古都殺啦

其實丁力依條友咩居心 依啲波會入唔到架咩?

好撚慘silva
kdb咁就30

年年8強玩野試陣
唔用馬水，bwa silva
放kdb打右翼

laporte年年打歐聯都仆街
打利又仆
打熱又仆
打呢場仆兩次
好撚野
平時幾勁都無用啦

出撚左英國你咩都唔撚係啊
掃左3個本地冠軍好威咩？

耶狗你自己躝屍趌路啦

真係柒到想成隊波解散佢

輸0：1都冇咁燥
一來一回咁樣輸真係痴撚線

反丁永不言敗

拿水又喺8強到柒

真

我都入撚到

輸咗仲好啦，唔洗比拜仁屠，又有藉口買人J下

原來你先係最大贏家

其實耶狗拿水丁力 3條友今場應該戰犯過哥狗

個波踩停再射都仲得啦屌

連續3年8強排鳩陣輸波出局
好黎好去 哥狗自己走啦
冇撚左小花沙維小白你乜撚都唔係
耶穌丁力2球BIG CHANCE可以MISS 晒
喜劇睇真係100分

竟然冇人話根

未俾哥狗調教前 成日失le d波啦
熟悉嘅丁力返來了

哥狗鳩陣一定係頭號戰犯

佢本來都唔係正選料

個個位飛機真係好違反物理，點做到

留多年ok?

呢3條友咁既表演 咩陣都死啦

公墓員咁

怪球證怪哥狗都好 唔好怪丁力同龍 上場同呢場都盡晒力

你入黎把撚呀 連我地自己都笑撚緊自己你gut個屎忽出黎做乜撚

呢條友唔失波已經多謝佢

哥狗自己躝啦
逢歐聯都試陣之後柒住出局
請76安專心打歐聯好過

未必

希望21-22達sir接手

佢真係好憎鏝

下年牙路最後一年，睇嚟當年條龍骨都唔會有內拎到歐聯

尋日仲吹到同拜仁55波

佢再近啲都飛機過

我屌你老母

邊個吹想知

哥狗真係要躝
隔離沙狗即刻躝

本來鳩猜唔斬到射12M就得

去意假養老

究竟差咩

哥狗真係要炒

講真，25加西亞算係咁

你應該踢唔中粒波

咩炮都可以話撻Q
飛機點做到

廢龍呢場其實正常
丁力呢條垃圾都係

呢度個個都話寧願出局都唔想比拜狗侮辱喎

冇錯 唔同期望佢地擔大旗咩

真係唔怪佢 講到尾佢只有30分鐘去做翻一個前鋒
哥狗先係最大問題

安76係愛記好地地做咩要過黎柒

可唔可以叫kompany返嚟

安水 25辛 丹那雅都入四強 我鏝

呢個劇本真係好熟悉
一來一回唔入 比人反擊一下就搞掂
睇左咁多年
龍骨都走晒咁濟 都可以繼續係咁

有無人成場睇拓荒都唔睇鏝狗

我識控定

NBA淨睇小牛

自己幻想啲人擺入人地把口度咁撚戇鳩既野 我就擺啲精入你老母個墳頭

踢返442 高前鋒 + 後防買人
你唔覺隊長走咗之後先至柒到咁咩

其實丁力今場唔算差 係空門果下衰

反而我最睇唔順係根度簡0創造力
同埋簡些路如果想keep住打左閘真係要練下左腳

邊撚個講

咪撚屈啦

龍骨走曬睇怕變中遊球隊都得

好似係你講

Silva最後一年要睇住對波咁樣7法
哥狗丁力拿仔廢龍真係多謝你

根一早要換bwa啦

關我撚事咩

三年，三年歐聯輸鳩陣
我屌你老母死哥狗咁樣比施華一個結尾，仆街死啦

其實係，不過佢呢下真係好撚on9

最後安水攞歐聯

上年要買中堅又唔買 結果拿水傷足大半季
耶穌咁廢又唔搵人頂 點知牙路傷左冇人代替到 好on9
永遠都係不停試陣 幾可會見猁個d會不停轉陣

有隊長個陣都唔係穩啦

留名睇決賽係法甲對決

歐聯八強試陣歷史上有邊個領隊做得到

其實拿水係被人踩到跌低 VAR又黑哨

完場都唔換bwa
根好似仲要歐聯踢足
真係想問句憑咩

之前好希望哥續約
今年之後我覺得物識定下個啦

肥根係冇人可買先留
但哥狗當佢契仔咁死出
簡水直接out啦 哥狗個戰術啲閘係唔內切
但內切黎講佢又唔算係勁

我買件sterling翻黎燒左佢

唔係第一次

柒能到

唔識踢波咪能踢

Dllmon99

下年打到幾遠

Dllm

前年難得有4強輸皇馬都算

吊你輸隊法甲7弟

你老未成間球會摺埋啦

廢能到

哥狗成功打敗自己

拿高斯文啦

搵daddy翻黎擺901分分鐘仲有機會贏

出3防中
Silva silva foden 馬裂斯後備
點解唔出otamendi打中鋒
可能試到效果呢

智利佬咪一樣買廢人2次英超
1次歐聯4強西波
果場仲要無silva nasri得老左既yaya
同埋雙廢角大i仔
老既Sagan clichy

哥狗真係垃撚圾
年年都攪啲咁嘅嘢
登Silva慘
屌

求片

咁撚廢既教練同前鋒真係有今生冇來世

我都唔撚明死攬根叔做乜 失波又搶唔翻啲波 俾波淨係識交後

有隊長=97分壓住利記
冇咗你睇今年

我睇英文台啲講波佬都話應該吹

控傳算合格 但創造力真係零

哥狗真係每次重要大戰先嚟玩新嘢 今場本身補到穫 可惜你契仔丁力撚狗你

明明里昂今年喺法甲都柒下柒下排第7，都可以踢到咁

你老母3歲細路都唔會出呢個鳩陣

普捷天奴啦

真係黑哨我都唔敢喺公海講 又比人話肉酸

點訓得着

咪即係狼隊咁囉

諗起佢球世界波

終於知點解拜迷咁憎哥狗

唔係里昂勁，根本係哥狗柒

公海有人開po講

有隊長同冇隊長既分別係
有隊長就算輸緊都淡定住咁踢，有機會反cup
冇隊長一輸就急到仆街,一落後輸撚硬

成隊得佢有火
呢場

今年好似比狼隊雙殺

衰唔追波囉,唔係點

想佢4了

追咗啦
比人踢低埋 可以點

呢個狀態俾佢地踢埋剩低嘅聯賽，應該排得仲前

衰啲講句，就算係黑哨都唔應該會輸比里昂

有冇諗過施華今年就咁完

拿水次次關鍵位都爆

續唔續都好 希望可以好似利記咁keep到團火 課金買人再衝擊多次歐聯

VAR is a joke

佢播咗兩次慢鏡 60%拿仔kick自己 無得怪啦 呢隊里昂真心唔勁 佢連防反都係踢到5分鐘好波 要數返前年摩納哥勁10倍 算補誤判呢場都要炒鳩對面啦 呢個表現過到里昂下場都比人笑到仆街

怪得邊個

哥狗咁玩法冇俾人黑都輸啦

踢法好似 又係三中堅有快馬壓迫戰術 完全係哥狗既剋星

老老柒柒
怪鳩丁力果班自己跳海死撚咗佢
今季唔撚係丁你歐聯位同個聯賽飛機盃都拎唔撚到

哥狗先係最撚柒大問題，人又買錯，人材留唔到
大賽柒，買人柒
今季好似今場咁輸唔係第一次，係好撚多鑊都係咁
係咪要等到唔訓都走先解決到問題

成隊波靠曬kdb
Cwa真係好可惜

而家好灰，開始唔想再睇波了

好撚慘

係 但我覺得冇輸第二球會反cup/加時最後險勝 點都好過輸波

真

哥狗真係最大戰犯

下季仲係佢買侏儒
唔好有希望

耶狗個球都要入啦

上面講得岩
怪丁力真係on99
今場最大戰犯係哥狗啦
第二一定係耶狗
永遠唔夠牙路爭唔係冇原因

我明把握機會唔係100%得
但唔係咁都miss下話

哥狗起馬係拜唔會4強試鳩陣 仲要3年都係入4強比當時最強個隊踢出局 你話我鏝入到4強輸比拜仁都無得屌啦 哥狗係打里昂熱狗摩納哥8強出鳩陣輸wor

一年又一年

根先過耶狗啦

嗰球窩利阿古路跛腳都入到

好撚難受阿屌

同埋哥狗真係好黎好去
自己走人啦 冇左小花沙維小白佢乜撚都唔係
話晒都破晒英超紀錄
自己遞信走啦

唔是鏝迷
不過覺得根度簡仲廢過當年既拿斯利
jesus仲廢過今年既迪清高

落後唔敢射 追平之後射唔入 但完場佢都喊哂 屌佢唔落

一句講哂，想贏歐聯，哥狗必須走

佢呢家自動走都好黎好去

廢事睇多年眼冤

用頭都頂到啦係要腳，入你咪型唔入咪7

基本上密集加前面2隻快馬就剋哥狗嫁啦

拜啲球迷成日屌哥狗唔係冇原因
真係嘥人時間

真係

根本就頭到尾都係哥狗個on9陣搞到頭60分鐘乜鳩都做唔到

丁只係臨尾搶左個風頭

清高好撚勁
全盛拿斯利好屈

咪搵呢條傻鳩比啦

中立場禁屌70分鐘 20射8中 耶丁入咗就3-1 對平時一樣都好少人會屌哥啦 可惜結果係佢哋唔入 變咗1-3

丁力都有錯⋯何況聖人⋯佢會進步⋯愛佢。丁力

丁力同耶狗兩條撚樣

btw球員犯錯固然係佢地問題
但4季都有球員犯錯就肯定係領隊問題

不得不承認高普高哥狗一班

其實係
呢球唔爆 下一球都會爆
哥狗呢種波冇一個又頂得又射得嘅中鋒係唔work
所以當年先會話賣阿路
但同時又買耶狗呢下真係R爆頭

Joao Félix

丁炒嗰球好似係耶傳嘅
同埋冇耶贏唔到皇馬啦
其實真係哥狗仆街

年年排鳩陣都痴撚線

根叔根本只識踢風流波，其實只屬一般料

哥狗唔會想要清高呢類高佬中鋒

真 牙朗miss唔少呢啲波

真係一年又一年 今年冇英超都冇覺得咩
但歐聯真係等左好多年 仲要次次都輸係自己隊on9
真係好撚唔開心

但佢又玩燒味先好笑

如果頭60分鐘佢唔係用352無人屌哥狗 只會屌丁屌耶

根仲廢過當年廢撚度，耶仲廢過當年Bony

除非有利雲度水準

清高去咗羅馬唔拉邊不知幾勁

呢度由頭到尾都反哥，出面班人其實睇乜

分分鐘叫翻jesus navas翻黎都勁過黑奴jesus10倍

上半場都唔知踢乜鳩 之後換人先慢慢有啲嘢睇

哥狗正正常常出最強陣唔得嘅唔講以為要留力踢世界杯

次次落後，佢都只係r頭或者出嚟嗌兩下

一場過 唔計

咁又唔好咁話耶蘇 冇佢入唔到八強

個個叫佢買布歐佢完全唔理

真係好撚sad 哥狗負責任唔該

清高其實有

哥狗屌你老母你冇小花沙維小白乜撚都唔係呀
走啦 退休咪撚再害人地啦
晒球隊金錢 晒球員青春

好老實，有哥狗=無歐聯

佢離開左巴塞之後連決賽地板都未摸過

計踢足成年嘅league佢真係有料到，但一到淘汰賽就固步自封

果然天才真係會俾自己累死

冇咗華拉尼先入唔到

外國有城迷話不如直接問kdb佢想要咩前鋒

嘩屌張gif圖好痛

我地連入多次四強都咁難

掛住辛尼

真係好硬頸

擺post頭啦

保守到532
兩隻閘都唔上齋回後

耶踢左翼就勁過Nasri, 能攻能守

其實耶蘇呢下真係盡晒力扭過人再傳中 丁力

唔好怪佢喎

輸自己真係嬲到訓唔著

盃賽唔適合主攻
呢場轉守係啱但唔係冇練過走位咁囉

on9 柒撚到咁都唔屌得，哥狗係最撚大問題阿，但丁力空龍唔撚入夠大獲啦，兩個前鋒之前踢到曉飛又點，兩下黃金機會把握唔到，足球就係柒一次記成世架啦

放哥狗點都先過丁力啦

已經冇野好講 3年都係一樣既劇本 講到口臭

哥狗自己辭職啦
下年仲係哥狗就唔睇歐聯

年年都輸哥狗
到底要柒到幾時

反丁

唔係話怪佢
但呢下真係好違反物理
佢點射到

250好意思打前場

但事實就係佢出352
如果全場禁屌 早段失波
我都覺得有追嘅希望
55分先入馬水 83先入c華
追和嘅機會細幾多？
上半場失左仲要keep住 532
我仲以為睇魔佬定干地教波

炒波底

10幾年黎除咗對蝗疤，幾時有主守過

永遠都係重要賽事先體現到哥狗既廢

又要潛水

咁近炒波底俾盡咪中柱

前年入左4強咩

唔瞓同bwa走真係冇得怨

丁力個下炒咗
成隊個士氣已經無咗

4強對鍠果次
睇結果其實唔差
輸一粒

不如解散左佢算

今年真係最柒既8強
油王撒資算啦
呢隊閪波真係唔值得投資
變返升降機 我呢d勝利球迷又可以搵隊黎捧

呢球如果解圍黎講係幾靚

1-2個下都冇啦

有啲過份

我覺得自從當年8強踢利全攻被大炒之後
就對自己個套失去左信心

睇球會想做死成世地頭蟲定真係要有突破，如果唔係真係同哥狗和平分手算啦

btw依家係連地頭蟲都無得你做，人地利記依家已經run到隊波上top tier

呢下咪最後一啖氣

真 （利申：鏝迷）

明明入到2:2 好撚大影響

大大前年得未？

Kevin De Bruyne after the game: "New season, same story."

[via @fredcaldeira]

屌

丁力同耶穌下年
求下你哋下年射好啲

笑

追到2:2
成隊一定精神好多

哥狗自己走啦屌你老母

半場好換人啦唉又一年

第一年做咗四弟之後哥狗話佢用咗成個暑假鑽研左而家個套逼搶戰術希望經過今次教訓之後會有新突破！

same story

係咪自嘲緊

點解其他隊啲球迷係咁話哥狗輕敵
明明就係哥狗驚輸先保守
不過都係柒

普捷天奴諗得過

4強應該係毒撚工程師帶個陣嘅事黎

唔訓如果走都唔會怪
隊波咁廢

上年開始已經少左逼

下年前四都冇就好撚笑

唔訓 b華走人真係唔好鬧鳩人
唔係得垃圾鏝出得起份人工
人地要既係歐聯
垃圾鏝唔會比到人

呢個真係有得諗專注歐聯

真

b華依家連出嘅機會都無，好快變下個腥

啲人已經識轉邊破迫搶
就算利記都已經冇乜去迫

雲爺爺啦

哥狗3年8強

到時呢到又會屌人25

b華而家連場都無得出

柏>哥

一個唔訓 一個牙路 晒撚晒人地青春
牙路同唔訓值得更好

佢咁憎鏝 點會黎教

腥真係好勁

哥狗真係好好笑

起碼佢真係可以由基礎開始執正對波

唔瞓之前仲話會續長約，唔知會唔會改變主意

點解, 太耐冇睇

仲有cwa同隊長最後2年

全場高潮

唔怪佢

唔係拜就冇國家隊
所以我冇怪佢走

真心希望安祖連奴拎歐聯笑柒哥狗條冚家剷

平時打2 回合驚失作客入球都可以話唔適合主攻/唔駛咁risky
今年踢中立場只要前面入多過失就得
尋日拜仁咪照迫到巴菜龍門球都開唔到

唉 恨鐵不成鋼

呢3年冇左唔訓
垃圾鏝中遊啦

應該唔關事嘅 佢講嗰時應該都唔係預咗今年一定攞到㗎啦 佢同哥狗關係又咁好

我已經唔睇好下年歐聯
前3季我都說服自己係人腳問題 今場之後我覺得原全係哥狗嘅問題

哥狗套戰術淨係啱聯賽 因為講求破密集既穩定性 歐聯呢啲淘汰賽佢套戰術好易收皮 反而我哋需要肥普嗰套戰術去打歐聯

睇親都輸屌

今年走cwa 腥 根 黑白文 哥狗

慢慢再嚟過啦唉

副牌咁靚都可以玩到咁爛

唉

明明年年我地人腳都高過對面真係哥狗唔知做乜鳩先可以年年都8強走人

阿路最後得到永生

打猁果季都唔覺
上季已經覺
對熱食硬第一回合仲要玩保守
直到今晚一場過都係要玩鳩野
你就知哥狗根本只係打長期慢慢tune隊波既人
一場黎佢根本唔岩 咪話我睇死
如果有朝一日哥狗教國家隊 肯定輸到仆街

PEP 💬 It is what it is. One day we will break the gap to the semi-finals. Second half was okay, we were there, I had the feeling we were better, but you have to be perfect in this comp and we didn't.

🔵 #ManCity |

佢唔撚好再出聲啦

排個咁既陣仲講咁撚多廢話

咪柒鳩噙啦屌你個老母 成場波搵個一條友 我寧願你last 10min 換曬所有中場出黎打allout attack好撚過 on撚鳩鳩咁

佢都仲好意思講野

走啦屌 好黎好去

Pep Guardiola: "We lost, so my plan didn't work..."

[via @EzequielDaray]

冇其他人選

巴塞on9 啫
呢場踢到咁保守點解唔一早後場企晒11個猜就算

去疤啦

還掂疤又想佢番去重建

Kevin de Bruyne: “It's a different year, same stuff. First half wasn't good enough. Second half we played really well. Came back 1-1 and had couple of chances. It was then 2-1 and 3-1.”

“The second half we played well had them under pressure. We were more offensive. Even at 2-1 if Ras (Raheem Sterling) scores the goal it's 2-2. They made it 3-1 and the game's over.”

“Lyon didn't really create but we need to learn. I need to go home because my wife is expecting I need something to focus on." 💙

好撚慘

Perfect?你be usual 已經贏左啦

唔瞓直得更好

好黎好去啦
退休唔好再教波害人

哥迪奧拿你已經柒咗四年, 下年咪撚再排鳩陣得唔得

唔訓走嘅就等重建啦

直接認錯

狗改不了吃屎 我上年都信佢今年正常
結果同過程說明了一切

b華應該想打柒哥狗

唔排尻陣就唔係哥狗啦

仲下年

Lan la

認完錯下年繼續玩鳩陣(如果有下年嘅話)

佢應該玩埋下年

油王似會俾佢玩埋最後一年

呢四年歐聯最柒係今日

以前有人捧工程師屌哥狗 我仲覺得係假膠
原來我先係真心膠

last年約 柒多年
連續5年歐聯柒住走

唔會炒
下年都唔得哥狗會自己走

放心啦
下年會繼續柒

挑戰下年16郎輸俾雷恩

再柒鋪勁

希望丁力唔好頹咁耐, 雖然你嗰球真係好撚戇鳩

下年分組賽輸咗打歐霸

睇下下年入唔入到4強
或者拿英超
工程師買廢人老野
用迪米
4年都2次英超1之4強

下年都唔得就完約啦

G.JESUS真心後備料
射術廢到 個頭又廢 搶點又廢
畀佢捕到位又射唔中龍
講真呢隊曼城打拜都係收皮
同埋點解哥狗係曼城買人啲眼光差左咁多
明明係巴拜眼光都好好
而家又話要買Napoli隻黑鬼

哥狗拎歐聯當聯賽踢
入到8強咪好彩

頭果季有橋咪唔錯
之後俾人睇穿咪

不如換撚過曬啲閘喇

屌,柒咗

如果有朝一日哥狗教國家隊 肯定輸到仆街

有呢3年戰績冇國家會搵佢教

上場踢完仲買?

Pep Guardiola: "You need to be perfect in these competitions, especially in a game, and we weren't."

"It is what it is. One day we will break the gap to the semi-finals. Second half was okay, we were there, I had the feeling we were better, but you have to be perfect."

"We lost, so my plan didn't work..."

"Now we go on holidays. We are going to be back soon. We need to lift the club again. I know once with Manuel Pellegrini we arrived in the UCL semi-finals we have deserved to win in the lasts seasons but we haven't. One day we will break that gap." 💙

你個one day會係幾時

Manchester City will return for Koulibaly with a new offer after the conclusion of the UCL.

City fully intend to sign Kalidou Koulibaly this summer and will raise their €65m offer to get closer to Napoli’s €80m asking price. Negotiations are continuing behind the scenes.

Koulibaly has been ‘seduced’ by the project at Manchester City and has already ‘exchanged’ with Pep Guardiola. (SPORT)
會呀

65M都OK嘅
馬水都要呢個價
之前吹成億

新曼加拉

永續

黎緊果季最後一季已經第5年
哥狗除左英超破晒紀錄之外係歐聯係柒足4年

唔知死之前可唔可以睇倒垃圾鏝贏到歐聯

65M買呢條友
硬係覺得好撚伏

入到決賽當贏

我初期都有少少幻想
不過過咗今晚我之後都唔會再對拎歐聯有太大期望
每年哥狗都衰唔同嘅嘢度, 今日仲衰過兩年前比猁炒3比0

伏就9成
panic buy 點會唔伏

膠迪奧拿

唔知第幾代既孫先可以燒到個歐聯冠軍比我

我寧願畀多次機會呀石

炒咗哥狗 或者等哥狗走之後睇咩人教

收到十個英超冠軍都未必有歐聯

希望訓醒見到哥狗走人

咁你瞓醒一定會好失望

油王:挽留

Sane表示好開心

好老實講我真係好鍾意佢, 我而家淨係望佢下年唔好再柒

走得快好世界

真，一走就有R聯

- What do you say to people who claim you've not won the Champions League since Barcelona because you don't have Messi, Xavi, Iniesta?

🎙️ Pep Guardiola: "I completely agree.."

終於肯認

佢下年幫拜攞到我話佢叻

佢好撚頹咁喎

KDB RW新玩法

咁樣輸梗係頹啦

睇聯賽係教得好
但歐聯真係好頂心頂肺

希望第五年佢唔會再柒

今季比痢狗甩廿幾分
下年又要同痢狗獌狗鬥

到佢唔認？
12年唔教疤到依家1次決賽都未入過
無論拜定鏝人腳都唔係差
拜都算
黎到垃圾鏝 呢4年任你買 唔岩買到岩
都可以柒到咁 可以點射？

軌下年都好勁

下季好快開始
應該唔會炒

車仔後防未買人判斷唔到

畀佢買到美斯都冇用
下下都擺埋曬啲鳩陣

睇個款哥狗應該呢一兩年走人

好似會買李斯特城嗰個左閘

突然間諗起呢一幅圖

丁力真係怪唔落
呢2年冇佢垃圾鏝食晒屎
靠耶狗死撚得

雖然我地啲球員把握力差
但次次都衰係哥狗身上

佢miss嗰下真係燥撚咗

不嬲都係阿古路城
你靠丁就要預季尾會柒

我果下真係想拎罐酒車落部電視到

我電腦mon嗰個架已經裂咗
聽日要出去買過個mon

事實證明我係啱

以前真係會嬲到打爆個moon
依家真係得啖笑
我除左1:2果球鳩叫乜撚野事之外
其餘2球都係得啖笑

下年都係時候玩返d首回合贏
次回合比人反cup既波

我頭先真係嬲到一嘢打爆咗

一場過仲好 唔好有假希望

所以今年好彩一回過
兩回合分分鐘比人終極cup仲撚柒到仆街

一年歐聯爆一個
多多錢都唔夠洗

希望下年唔會再柒

講左10年
厭未

隻正前要買啦

未
希望下年唔使再講呢一句嘢

英超big6 阿獌猁軌熱都入過歐聯決賽
垃圾鏝最盡都係4強仲要打消極波出局
笑撚死人
金錢足球左10年都拎唔到

一隻前,左翼,左閘

買布歐啦

Psg都騎住我地

可能狼隊拎先過我哋添

其實唔會怪丁力，佢今季好好，係呢球柒
反而耶狗真係要賣
平時都廢，今日咁樣都可以炒

你下季可唔可以唔好再傷?

哥狗直接lan啦

有冇鏝迷完全瞓唔着

唔係講笑
真係唔會再對歐聯有期望

準備打機下下火

根本2線料
今季除左對鍠2場代表作 其餘都係垃圾
果時仲諗住佢接牙路班
差幾10皮

做人點都要有返啲希望

屠返2條龍

正選位坐唔穩唔可以怪哥狗

打丁下火算啦

已經打咗個飛機當咩事都冇發生過

是但啦 等緊個孫燒比我
垃圾鏝金錢足球一係去到盡 買撚晒d一線球星
咪撚成日1線價錢買2線料

你屌牛下火啦

code？

短人仲要腳法走位廢
學下人地費明奴啦

有希望
下年又要打爆一個mon

真係嬲撚到瞓唔著
咁撚樣輸

下年直接飛去英國打哥狗

即係話我會有女了

多謝哥狗

條女幫冇code

影條女隻手比我j下

你咁撚柒 撚有女咩

尊重啦

牛女?

感動既係
買左廿蚊里昂晉級
多謝哥帥

吽吽吽

我買咗2比3又唔撚中

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

找數

睇埋今場 拿仔真係見底
唔怪得法國唔搵佢踢國家隊
上年又係傳比對面
今年又係傳比對面

個個po都見到你

追數大王

偏偏就係8強嗰度柒

你真係痴撚線
幫我追死泥狗嚟條含家產

放心

放過會員牛腥啦
唔好恰弱智

唔得

終於解釋到點解啊claim世界杯對克羅地亞個地唔比丁力

終於明點解拜高咁憎哥狗
當年嘅拿姆就係今年嘅c華

算啦就算過到里昂都過唔到拜仁
只不過早左出局姐

盡全力輸 同柒住咁輪嘅分別

第一球輸walker唔回
第2球無計，越位灰色地帶同埋laporte傳失
第3球輸cancelo發夢包越位
其實幾球都係個人失誤，
進攻sterling同jesus兩大big chances missed
又係個人失誤
真係關哥帥戰術事？
當然可以賴個陣踢得唔順
但轉正常陣之後就失左2球，
咁又代表咩呢

其實阿古路傷麥搞咁耐
今年 大好機會 紮撚住都要踢啦

佢贏個年都係黑返黎咋

代表哥狗入埋堆水貨
今年又已經入多兩件

出根度簡唔出foden抵輸 雖然睇精華成隊又輸自爆 silva走埋得返kdb 牙路撐住成班水貨

唉 瞓都瞓得唔好
唔想睇波了

曼城啲球迷輸打贏要到 果然金錢足球大
好撚廢啊你哋對波 Manchester is Red

一場個人失誤當然關球員事
連續四季都有個人失誤就好明顯係教練問題

大佬 上半場頭25分鐘零射啊
你話就算主守 都唔係直接燒味足球掛
早啲正常踢止唔止兩個big chances 阿
上根零作用
半場唔早嘅換人
呢啲唔係哥狗責任？
3年啦 3年都係咁 一次半次就話運氣唔好 個人失誤
連續3年都係咁 仲點唔戰術事阿？

點解b silva 上年咁勁今年咁少出
唔係哥帥契仔咩

根度簡先係

瞓咗無睇獌今年歐聯對邊隊

哥狗下季最後機會等睇又8強出局

sor冇留意 獌今年歐聯成績點

16

好慘 爆足成晚閘都冇人理你

普巴買咗幾錢？
歐聯數據如何？

垃鏝拎歐聯先定光復香港先？

訓醒都仲嬲緊，屌佢老母

唔訓係kdb?

中共倒台都未贏到歐聯

可唔可以分兩個領隊哥狗帶聯賽另一個帶歐聯

有撚用咩
個撚個教練帶鏝打歐聯都係鳩陣行頭

係

而家有啲變返cwa單核嗰陣咁，成班人好似有波淨係識傳比唔瞓，佢會搞掂所有喇咁，我呀媽都識mark

真係唔明 次次都係大賽先黎用9陣

已經變鏝傳統

下季有我架啦

樽晴咩狗黎？

賭神

羅馬狗

攞埋歐霸嘅話叫做有杯
你哋玩多幾年八強

問緊佢邊隻鏝當哥狗神咁拜

年年都話大熱 年年都柒住出局
好撚嘢

小妹哥神派

想問下輸打贏要既意思係咩？

好橙 垃圾波

讀多啲書

死撚開啦智障
係咪現實無人理你要爆閘拎存在感呀

直接block左佢咪算

下季唔洗捱夜睇歐聯了
橫掂都係出局

真
歐聯8郎

咪問撚緊你點輸打贏要法囉 賤種狗

睇你條柒頭連買部相機都要上網開po問有冇保養就知你咩人

唔洗睇埋啲3點閪波

歐聯八郎

直接叫uefa ban返幾年
橫掂都係

扮睇唔到

關你撚事咩

Loser to Farmer’s League

笑你無知都廢事 相機都未必識用

唔係 但咁都輸真係好好笑

買部相機都要上網問人有冇保養
yahoo知識問答咩

你起下佢底就知係啦

對疤已經見底

我笑鳩你買相機問連登仔有冇保養 你就笑返我相機都唔識用 我就真係少玩相機 都係得部5300 sigma 1750垃圾鏡仲要封左塵
但睇得出你條柒頭以為自己識玩相機好撚勁
睇死你條柒頭車牌都冇

摩連奴同哥迪奧拿係咪已經跟唔上時代？

笑你無知都廢事 睇死你車牌都未有

你九唔搭八啲乜
係咪輸到傻撚咗啦 poor guy

好慘 入黎爆閘比我屌到面都紅埋 谷住谷住又要扮睇唔到

講波變相機變車牌 真係輸到傻撚咗

Yo loser to farmer’s league

學你logic渣傻閪
笑鳩你柒又要拋書包串人唔識用相機
我問返你識揸車未又唔得？
定真係連車牌都冇

老老實實入黎你個po笑柒你一兩句再走都幾歡樂

是但你啦 入黎爆閘r存在敢
買相機有冇保養要問連登仔唔係問鋪頭既人都知你現實失敗

走住黎屌 笑撚到我

你講相機先喎咩叫學我logic 有見我起你？語癌？

你睇多次我點撚樣講相機法？
由頭到尾笑鳩你柒渣
傻閪以為我同你講相機野？

485
曼城門水塘
• 17m
睇你條柒頭連買部相機都要上網開po問有冇保養就知你咩人

由頭到尾講緊你份人
自己on9到spin去講相機

講其他無謂 波台狗
3:1 Loser league

曼城門水塘

3:1 Lose League 八強出局yoyoyo

屌 又係走住黎屌
跌落地下拎返渣沙
你咪笑囉 出面大把人笑緊 我又唔痛既
不過你自己入黎爆閘又要柒住走 谷撚到面都紅晒

拎尾彩黎講 你都算柒果隻

何謂柒住走？入黎屌你兩句走無負擔

等我入黎爆閘笑人地loser 佢地就會好嬲

我問你咩叫輸打贏要 答到我未？

有人幫手推po都幾好
反正想開新topic

真係好撚柒
爆閘比人串到嬲到要開po
小學雞到喊真係

jm9

佢谷撚到要開po

攞左未

算啦你越理佢咪越覺得自己激嬲到你真接無視由得佢自high咪算

幾好玩 佢用埋正負皮打飛機
睇得出現實真係好撚失敗

陳耀當年都唔會用正負皮打飛機
佢係我第一次見會用正負皮打飛機既人
要幾撚自悲先會咁

水塘唔好再撚到人地發脾氣話唔洗玩波台要退出啦

痴撚線 個個都係咁
陳耀又係傻 呢個又係傻既

轉會期望:

後: 拿玻里黑人(冇計而家硬食)
中: 艾蕳達拿 -> 肥根
前: 唔使住 冬天再算

搏黑文打番起

我自己識啲獌狗冇咁on9
都係講吓今場鏝個陣衰咩
係波台咁多垃圾獌

有你嘅話今場輸得仲柒

簡水琴日表現唔差喎 仲有收返安水 今次應該俾個機會人啦

有黑文可以賴晒落佢到

轉會期望：
哥狗躝

我個孫大學畢業黑文都未打返起

會員黑文fifa打起都未到球員

鏝POST突然推得咁快

講真就算哥狗今次幾柒都好 佢嚟到之後令到成隊波有咗個性 唔再係以前咁靠個人能力carry(yaya 牙路 cwa) 亦都少咗人話土豪足球 多咗人話「佢套戰術係要身價高嘅球員先執行到」

今次賽後佢都認咗衰仔啦 至少佢執着得嚟唔會自負 下年好可能係最後一年 加油啦哥蛇！

聯賽佢套戰術係ok嘅
雖然上季柒少少 不過整體合格

但係歐聯真係俾佢玩足3年
如果第4年都柒 佢仲邊好意思留低

一日唔改性格一日突破唔到

哥帥適合建隊打基礎
歐聯.....你地另謀高就吧啦

佢太自我中心 佢好相信自己果套係成功
但過埋今年好明顯唔係
當然佢黎到鏝之後的確係tune到隊波有改變
前年仲要破撚晒記錄
所以上面我先講 哥狗係岩打d long term長期比賽比佢慢慢tune
盃賽一場過/兩回合佢根本唔知可以點做

依家炒人臨急臨忙搵個新教練都唔實際啦 俾多最後一次機會啦

不過我承認我睇完Amazon條紀錄片之後有少少迷哥

琴晚就嬲到怒屌佢
咁現實睇都知而家搵唔切人教

除非哥狗搵到個可以控制到佢既助教
唔係冇得改 成撚日大戰先黎上腦排鳩陣

我諗佢就係諗住用呢場試352打拜仁 因為佢對用433打拜仁冇信心 點知連呢關都過唔到

最後一季
唔得搵肥普/安76/牙屌

最後估唔到哥狗棄將angelino仲行得遠過哥狗，一個唔覺意拎埋歐聯返到黎哥狗真咩面都無哂

哥狗而家已經冇面

將會成為第一個贏歐聯嘅曼城球員

拜仁拎歐聯哥狗搵窿捐啦

躝啦死哥狗

帶埋黑白文躝

屌你咪講，上年條仆街JM7咪攞左...

紅牛拎都正
全靠教練功勞

哥狗咩都好 就係歐聯柒到落地核 偏偏我地就係差個歐聯

曼城傳奇
安水

所以搵佢黎個目標係要拎歐聯真係錯撚晒

根本最應該買係upanfcjndjxno

21歲 不過又係法國野

打馬體勁撚到

唔識用波 out

就係連波都用到

黑文就最識用波

係咩以為佢又係嗰啲大黑粗

有小小隊長既影子

係幾有隊長feel... 下年有個45m買斷條例生效 不過到時邊個教都冇人知

哥狗：追隻29歲黑鬼先

其實睇中佢d咩 用波又唔係好

見對面想插水即收腳嗰下 大黑粗得來又食腦 可造之材

Phy
爭頂
即係你地鏝後防冇個樣

果日睇佢都唔係特別好

咁咪矛撚盾lo 當初要後場猜波 專買d波底好既中堅 拿樸迪 石頭 而家又要番防守型高大中堅

Ake都係防守好
波底差

點解你地法甲七弟都贏唔到仲好意思係公海串串貢

Ake點會波底差 自己帶埋上去斬比前鋒頂喎

有邊個出公海串柒柒？
條撚樣入黎爆閘唔撚比屌
你老母比黑警強姦唔撚好出聲

想像下
如果昨晚黑鬼替你地鏝 partner Laporte
1. 第一球肯定tackle 到
2. 你地鏝既Corner 一定有佢爭頂
3. 你地想玩Long Ball 有佢幫你玩
半場唔入都起碼唔失球先

note: 打疤小花個球penalty 係小花自己搵命搏返來,黑鬼唔知佢咁做所以先踢

所以話你呢d人
睇野就睇一半
尋晚輸波成堆縮係狗竇到
冇人出過公海
之後條友入黎爆閘比人屌 之後嬲到出公海開po吹雞
出去還拖又叫串串貢
奴性重到

搞清楚前因後果先啦
條友爆咗成晚閘無人理佢
今朝水塘追擊佢就無啦啦去咗開post

Ake點會波底差佢係般矛後防入面最好扭嗰個

有d人睇野真係好鐘意睇面果浸就以為自己洞悉晒所有野
佢自己依家咪又係入黎爆人閘
轉頭又話我地屌佢唔岩

有邊次我地唔係輸波就呢返入嚟圍爐
但俾人爆閘我地反擊又係我地唔啱

體波台有個曼城節目
入面有數據講ake比波係英超差果堆

[警世] 趁Garcia 石頭 Otamendi 仲有小小價快手清左佢
清俾英超中下游都好

屌 廢龍咁撚柒都攞到金手套
我覺得對唔住之前攞過既人
第一球咩企位黎
二三球都係柒

邊個爆閘入嚟挑我哋機先丫屌你老母

仲要諗起前幾日b華生日
先話希望贏歐聯
點撚知出都無得出

睇唔到 唔知道

不過ake有個數據係幾好 係佢今季係英超係zero error leading to goals 即係冇試過因為直接交失波而導致入球 好似得佢一個中堅做到

呢d人真係永遠都帶住老母出街咪就係咁

所以話防守好過波底

今年玩傳控嗰啲全部收皮

幫佢兜下 第三球可能落後緊心急 唔想撲出界俾個角球人嘥時間
但係個波又快到基本上冇可能接實 最後搞到兩頭唔到岸 利申: 9up

第一球要封位好正常，加西亞截唔到就單刀

第3球冇力架喎

第一球walker完全冇諗過要追

第一球佢想衝出嚟掃走個波 但點知Garcia篤走左 個波又去左係後上嗰條友 但walker又冇跟呢條友 呢球係walker責任大d 第一佢包越位 第二就係佢冇即時衝上去跟翻

最緊要係佢成日關鍵時刻柒
所以好令人記得佢啲柒嘢

walker尋晚開波已經派左幾次膠

發覺r聯真係好撚邪
上年打熱狗最後丁力絕殺點知offside
今年丁力差d可以追平 點知炒撚到on99
係呀 又係丁力

反而Garcia 少 佢幾冷靜 可惜係25狗

整撚定咁

第一球其實佢已經封到個單刀
不過真係次次d 55波永遠落係人地腳下

Denayer回家吧

咪搞啦... 咁不如開返肥約留住Garcia...

比丁力強姦wo

快撚d解散啦隊波

真啊 佢有咩深刻救波我真係諗唔起
佢柒果D我都數到3 4 球

追都唔撚追
不如咪撚踢啦

所以咪輸到仆街

對弱隊
對面中龍一定入
或者係佢派膠搞到對面入

咁我用費奴打龍好過啦

最英勇係食左文尼一腳

Walker守龍啦梗係對阿特蘭大嗰場笑死

最記得就係一腳助攻左啊路入波
跟住都係柒野多

甩手果野再接返訓低

下年件衫印咩好

美斯

條傻鳩爆閘狗連獌區啲人都唔識佢

似係啲小學雞成世未爆個閘

搵我鏝黎開刀

係垃圾鏝哂左啦

唔訓去皇疤拜可能1早拎左金球

老實講,想串我地嘅,咪出公海開post囉,入嚟爆閘仲要扮清高,唔收佢皮都唔得

4:38
我地有請今次葡萄牙既導遊9up兩句
9up完可以搭返飛機走

下年直接讓返個位出黎啦
反正出到黎都係柒

牙路科登定kdb好難揀

科啦

屌我懷疑佢其實買左好撚多曼城
應該輸到痴左線果隻
你起返佢底都唔上開波台

多謝你，見你喺我地果邊有問先專登過來都講聲，真係唔識果條痴線佬。
大家最近又無咩恩怨，佢一個真係唔代表曼區。

上年冇揀牙路 今年諗緊
主場作客印哂可以揀兩個

可能見1.0x晉級allin咗

呢到比丁最高分

路啦 遲下走左冇得印

Koulibaly

可能唔訓都走

Whoscored 丁仲低過耶狗喎

咪下下25聲

Thiago同利突然間傳得勁行 睇嚟又要睇多肥根一季

幾球突破
入個球都係佢助攻喎

其實呢d都係靠印象
唔想再睇返場波

其實爆閘係咪解鏝狗尋日兩閘俾人爆到阿媽都唔認得

睇就不了
但全部都俾廢龍勁低分
但睇完場波又唔覺

Ching勁幽默

柒完一鑊又一鑊 我係你就自己收皮縮返入老母個閪到

鏝城 (被爆閘）

無論對波定波台

- How about your contract stance with Manchester City?

🎙️ Eric García: "The only thing I can say is that now we will have some days of rest and then we will see. I cannot say anything else, least of all after this elimination.."

想像到條傻鳩心情 爆閘爆到開po想搵人一齊笑鳩垃圾鏝冇人理 跟住見自己個po柒咗就share其他抽鏝水嘅post
而家又返入嚟留低幾句攞下優越感

正皮gogogo 曼城goalgoalgoal

佢真係拎正皮打飛機打到上腦
真係輸錢輸到傻撚左

正皮已超越咁多個鏝狗吹水區嘅總和
係你哋覺得我個post柒咗咋

睇黎我果句話佢現實失敗應該真係銳中佢個心

我地po負皮少過你

屌你老母拎正皮嚟打飛機

佢痴撚線架 吹唔到雞圍屌鏝就拎正負皮打飛機
正皮gogogo

同大家講多個笑話

尋晚 買咗法甲仔贏

鏝城 (被爆閘）

買our頂根

冇撚改錯名 冇人理嘅毒撚扮浪子

我替你老母可憐
同你老豆扑撚左十年野
諗住生返粒慈菇椗出黎傳宗接代
點撚知你老豆無撚用 屌極都唔大肚
逼住係街邊執條流浪狗返黎
喊住咁睇自己老婆俾狗屌播種
滿心歡喜以為終於有後
點知生撚左你呢件人唔似人狗唔似狗既狗雜種
仲要智力唔正常天生自卑
自己老豆老母都嫌棄
結果日撚日去人屋企門口吠引人可憐下你

我已經完全封鎖左佢

仲理條小學雞仲乜鳩啫

爆閘爆到冇癮就會走㗎啦

條撚樣仲衰過猁狗陳耀

陳耀柒咗都會潛水

但條小學雞只係識死雞撐飯蓋

佢連女都溝唔到既垃圾黎
你起佢底見佢連溝女都要上網問就知好打極有限啦

好撚好玩
想睇佢繼續正皮gogogo
但係谷到面都紅晒
扮晒唔care咁

咪恰弱智啦
出面成個公海都笑緊佢

你見佢果個po要pin咩鏝城（已爆閘）就知佢咩心態啦

發覺佢唔係第一次柒
柒撚到收2手機收埋d強國機
仲講到自己好撚識用相機
香港行貨平機馬拉製 貴機日本製都唔知

起返佢底 佢個個po都比人屌
真心似係有亞氐保加症

鬧緊邊個？睇唔到

我唔理佢了 真係有亞氐保加症

香港行貨平機馬拉製 貴機日本製

去攝台問下人啦傻鳩笑你都廢事

真係好撚慘
真係失敗到咁

輸波都咁撚大聲抵你個社會垃圾要匿喺波台取暖 我走先啦懶醒嘅日本製㭍頭

輸幾多錢姐

已經舉報左D爆閘狗犯國安法
習大大愛隊都敢笑

已經放棄左 有亞氐保加症果d人係好難溝通到

一億雙閘 (被爆）

•2016/17 Monaco 1st leg- Pep starts Fernandinho at LB.Struggled vs Mbappé+Bernardo.Hooked on 64’
•2017/18 LFC 1st leg- Gündoğan right wing & Laporte LB. Loses 3-0
•2018/19 Spurs- rests KDB in 1st leg & doesn’t start Sané in either game
•2019/20 Lyon- randomly uses 3 CB system

輸足咁多年歐戰

社會垃圾

水塘喺鏝區出名有錢

上年同佢鬥疊水嗰個已經潛咗水

有錢就一齊唔係社會垃圾？ 你望下而家個香港？

唔好理佢啦 講左佢有亞氐保加症
以前中學有個同學都有呢種病 你點同佢講野佢都唔會理你
佢地活係自己世界 自已認為係既野就係岩
由佢慢慢爆閘啦 當係推下po
同埋我冇錢 咪撚再屈

*定

你係走就走喇,鏝區玩具

入黎撚個垃圾樓主兩撚 兩袖清風走 唔知邊個係邊玩具嗱真係

咪屈
亞氐保加症啲人喺某方面幾屈
我中學有個同學又係亞氐保加症
條友唔撚正常但物理勁到仆街

上面條爆閘狗只係on9仔咋

你見佢唔敢覆我話佢有亞氐保加症即係講中左囉
唔洗理佢啦 相處過呢種人係冇得救

起碼我中學果個讀書唔叻又溝通唔到呢
唔係個個亞氐保加症都係叻

講真唔洗理佢啦
阻住我地討論

你都冇錢 即係串大家啫

大家填咗咩 分享吓

想問下我哋點樣輸打贏要

果時我偷相架渣
我公屋仔黎

呀sir你又玩嘢

呢期冇得ot
仲諗住換層貝沙灣

養唔養狗?識自己去廁所

想養返隻恐龍

想養牛蛙

我之前都有諗過養

S.S. Lazio will withdraw their three-year contract offer for David Silva if they don’t get the paperwork signed today. [La Gazzetta dello Sport]

簽唔到 續多年

唔好俾假希望............

出完局快手買人

個個也讚頌領軍不變的決心
磨練戰術排陣 歐冠會成真

哥狗：一年追一件 追唔到就算
閘位應該唔會買人 前鋒都係

閘佢應該真係唔買
中堅一個 賣ota 加西亞
plan b前鋒一個

我曼城，在未來，曼蘇爾在旁

有plan b先算

貝沙灣有座好猛鬼
有錢到咁

其實呢兩年買人 都發生唔少要買plan b嘅程况
雲迪克>拿樸迪
迪莊>洛水

今年前鋒一定要買

有啲難道... felix dybala都要100m 諗唔到仲有邊啲假9選擇...

錢唔係冇 肯唔肯黎係問題

哥狗很清楚 出局這個責任
8強出局好撚過份

仲要追多隻中堅 即係夾夾埋埋要洗200m.... 辛尼又大平賣俾人 過幾年一定又俾人查ffp

佢邊係曼城啊
安祖連奴係曼城借將黎架

點解要買felix同大巴拿
我哋唔要侏儒

其實下年前場仲有隻費托 可能唔買了

哥狗話夠皮了

5”10 唔算矮啦

布歐果啲先叫合格

咁下年都係唔使睇㗎啦

咁撚鐘意斬就買佢啦屌

完全冇消息

前鋒真係完全冇消息

0/10

開始feel到唔訓有d失落
如果呢兩年再攞唔到冠應該會走

On9名

跟你學野

其實kdb無兩年時間
下年都輸埋就30
仲係哥狗無希望
不如去其他隊試

唔似阿路根本連走出去都遲

唔訓要走都要有地方走先得架

same

有邊隊唔想要

太貴

講真賣鈾鉓鈮未？
佢根本唔夾曼城

我睇Youtube啲人癲到攞倉鼠熊仔鼠餵

銨撚釚

條貪錢狗早走早着

鉂鐽鑏 鈳鈷鉻 鎷鉶鐁
鉇鏵 鈾鈽鈮
銀鍍鐗
鈫鈾 鎿鏷鈾 鈫鈾 鑊鉫
銰鏈鉅

貪錢11人
賣撚哂佢

鈛鈾鐭鎿

佢貪到仆街

All Both
列曬全隊啦屌

就係話佢睇小里昂先攞人地黎試陣
宜家真係試到哩個鳩陣係唔work

仲要成日換畫

條死仆街用返聯賽個陣都唔會輸啦
扮戰術大師玩針對性部署
明明我地自動波先夠贏，逐個位都勁過里昂

真心想知點讀

問下用中文讀chem班人

有冇人用puma個網買波衫比唔到錢

英撚表示無問題啊

我比完錢佢都係話待支付

帽問題了

仆街搶口到

就咁睇 好似好無辜

City players singing about how "Kompany Iinjured salah" and how Sean Cox got stabbed and put into a Coma.

+

睇返comment先發現原來係得罪人

貪錢狗係咁 唔值得人尊重

Bwa反猁第一人

尊重啦以後

今鋪撐b wa

真鏝

就係有都唔會贏到

12碼聯

場場都有12碼

要印美斯了

出個咁既鳩陣買咩人都冇撚用啦，關買人咩事

新會員留個名
睇完尋晚場波決定開個account上嚟屌柒哥狗

拎佢打咩位好

得哥狗先搶到美斯

大家想美斯黎定哥狗即刻lan

支持

呢到反哥迷丁大本營

我記得佢同巴有協議話可以揀留低定免費轉會走人，deadline係今年6月

美斯真係嚟嘅位就少咗嗰人逼搶

美斯黎完照出鳩陣中場冇創造力咪又係收皮，你估真係搵佢黎就一個頂十個咩，本身出正常陣加有牙路就好撚勁啦，我個名啦

即刻而家要買佢已經無得free

聽講ching要屌牛

買嘅話要畀7億

1-1

而家啲新仔咁牙擦嘅

想fc下姐

p牌仔咁串
利申 新入post

你係講啱咗，不過亦都得罪咗我地呢度其中一個最小氣嘅會員

Lionel Messi has stated his desire to leave Barcelona now. City are reported to be willing to pay anything to reunite him with Pep Guardiola.

啱啱隔離post 見到想copy過嚟

又俾哥狗有藉口留低

真係好需要一個穩定嘅球員
丁同耶一到關鍵時刻就唔得

Lionel Messi wants to leave Barcelona NOW. Not in 2021.

He is dissatisfied with the administration and lack of planning, the Argentine star has already communicated this to the management and the desire to change clubs. (Marcelo Bechler)

美斯踢英超

會唔會係牙路或者哥狗主動同美斯傾

真係免簽到美斯都幾抵玩 可以打中場

美斯想搵番哥狗都唔緊要

最驚唔撚續哥狗，美斯條撚樣跟埋走

Messi’s stance is clear: either the board leaves or I’ll leave

Barca Universal
Today, 03:02

Lionel Messi continues to put pressure on the Barcelona board. Reportedly, he has a very clear stance about the crisis at Barcelona: either the board run by president Bartomeu leaves, or Messi himself will leave. The Argentine is dissatisfied with the management, and lack of planning. Not to mention the latest 8-2 humiliation against Bayern Munich, which marked as Leo’s worst defeat in his career.

The only way Messi changes his mind about leaving the club goes through a new and convincing sporting project. Many journalists believe that the rumors regarding the Argentine leaving his home club is a way to put pressure on Bartomeu.

Even though Messi has communicated that he wants to leave immediately, a senior member within the club reminded that “Lionel Messi has a contract until June 2021, with a release clause of €700m”.

However, when it is about the best player on the planet, anything can happen. We will need to wait and see how the Barcelona management will respond to Messi’s behavior, but one thing is clear: The 33-year-old has had enough of this board.

Sources: Esporte Interativo, Francesc Garriga, Florent Torchut (L’Equipe)

佢話一係佢走一係巴主席走 我唔覺巴會肯放走美斯

美斯咪最多打多兩年

好似話美斯可以自己決定今個summer走唔到呀嘛

要睇大雄權鬥有冇維尼咁勁

賣波衫都抵

原本諗住下年印件客場科仔

如果美斯黎就轉印美斯算

美斯真係黎就正
成日可以睇佢

咁D.silva都少跑啦今季 美斯有禁區頂既創造力 呢點好緊要

係走嘅真係多數黎鏝 有牙路哥狗

識唔識踢波？中場先唔使跑

估唔到接silva班嘅人係messi

同唔訓組成雙核

你可以長期打翼了

阻住科上位

不過佢而家似逼宮而唔係真係想走

美斯真係嚟嘅話.....b華同馬水同foden點算

佢係想大雄走啫

下季可以同阿古路同房

Foden / Sterling 左邊
Torres / 馬水 右邊
中場 Messi De Bryune B.silva 根 Rodri

利申: 純FF

你貪心隻25托好過啦

b華更加冇得上場

如果哥狗真係R到美斯

我反少佢一個月

呢個真

佢就收下皮先啦
幾時輪到佢

Bwa去疤啦

留喺鏝晒撚咗佢

我覺得馬水危啲

塘哥準備好未

咪踢返C華個位

馬水呢排先過bwa

大家唔好ff太多, 陣間大雄辭職佢就會留低㗎喇

下個post名叫做Welcome Messi

留名鞭屍

三

尋晚有隻獌狗好撚串
希望佢地出局

西維爾領先

角大助攻

角大

Manchester is red?

而家應該係Manchester is shit

冰人般奴互屌

漸凍人咁漏法

出去抽水，快！

Yo

有杯未？

你個manchester真係好撚red喎
睇住你隊波畀人反cup係唔係激到小兒麻痺呀

個傻西今晚做咩唔入黎

做緊言語治療呀
聽朝起身佢會入嚟㗎喇

可能睇到變咗做植物人

個傻鳩已經縮返入老母個閪到

攞埋自己隻酸臭飛機杯打個丁好訓啦 好撚柒呀真係

歐霸四郎

空難聯

你輸得好笑過我哋喎

你係我哋嘅性玩具

哇我屌，歐霸都輸波
有無咁撚柒啊

唔緊要ching可以去donki 買隻紅色Tenga黎捧

League Cup ❌
FA Cup ❌
Europa League ❌

Manchester United have been knocked out at the semi-final stage in all three cup competitions this season 😞

陰公, 淨係得反杯

姐係呢隻
又係red襯晒你

第一球都入廢龍數？ 佢出黎封角度冇爭議啦 個波比25仔閘走彈去人地面前冇得怪廢龍啦 廢龍回身望左眼近柱都盡快回後 人地盪球貼柱死角波唔係讚佢射得靚反而怪廢龍企位柒 第2球比人射大細係冇球員幫佢封一邊既角度 點解冇人回防就係因為啲人以為越位 要龍門守哂遠近柱同大細 你當龍門上帝？

應該會簽多個後備龍同前鋒

又串有病既人

萬魚

其實最撚衰係我呢句
當年陳耀就屌左佢老母嬲到開po狙擊我
隔一年有個臭四屌佢佢現實失敗而狙擊我

驚你睇唔到
誠心向你say sorly

你屌左佢老母咁多次 當扯平翻啦

贏你個閪 人地正皮gogogo贏晒我地

上季bwa長踢右翼都踢唔掂 落翻中場cwa個位先啱佢 如果美欺真係黎嘅 最理想就係科打wing bwa+霉閪+唔訓 咁出但又冇理由放棄防中

搵no sleep打防中,洛水打中堅

如果有小花 又打到疤水準
其實唔洗要防中都得
如果小花真係黎 以哥狗logic
最前一定係牙路 左邊丁力 右邊科/馬水
中間一定係小花 唔訓+洛水or根
根本美欺黎都唔會影響到鏝既排陣

講真唔係隻死獌狗咁撚串我都廢撚事笑佢出局

條友而家仲未入嚟
我有啲擔心佢

人地咪講左唔係獌
照佢咁講 我估又係d賭仔輸到仆街要跳樓入黎爆閘果d
即係上年果隻輸幾舊水都輸唔起既 感性的男人

到時都係睇美斯自己扭入禁區㗎喇

真係搞散隊波... bwa一定首當其衝俾人攞去交換
33歲... 仲老過牙路

訓左姐 佢尋日朝都係11點令爆閘
我同班fd飲到依家仲未完 聽朝交比你地
lm睇下邊個吠自己友最大聲 對外就芝娃娃

牙路同美欺國家隊

weak

即係隻人妖狗又要坐成季

聽講你住貝沙灣= =

係你住
呀sir咪屈

聽講你老豆係國安處揸fit果d

嗰個係b華
你好似畀人架空喎

屌 靜d啦 人妖講左推我上位
聽晚返工就chase你ip

sorry SIR

城門水塘有得check好人好者叫咩城門水塘

海明威 cip03169
你聽晚等收信 再黎見我
11-12年主場憑

九流歌手都唔放過

反丁的路唔會停

尋日爆完個狗竇嘅閘唔記得鎖返門今日佢哋又吠啦

Manchester is still Red

利申 Farmer’s League廿年球迷

都要瞓醒先可以入動物園睇動物架唔洗擔心主人喎鏝狗

歐霸輸學人出黎串

隻杯係邊，飲緊水呀

唔洗理佢啦
由佢自己吠
佢吠到攰無人理佢就自然停架啦

無盃排第3學人串

好撚似以前高登隻賤種狗Rabiot
又係獌狗扮撚晒法甲fans咁

賤緊都唔夠做鏝狗賤啦 同習大大一鳩樣

輸歐聯俾法甲仔柒啲

其實佢應該唔係獌
至少冇蒲開獌post
只係輸咗錢入嚟吠

放假特別多on9仔

寧願要bwa打多啲都唔要美c啦

美欺可以彌補番成對波最缺乏嘅埋門 仲要可以免簽 計埋買波衫同埋吸到新fans條數一定有賺
不過如果成事就真係辜負左bwa foden

上面條友成日話乜鳩manchester is red
有幾red 姐
red到自己友都喺到fuck you fuck you 咁
大家咪又係different year same stuff

美斯想可以隨時自由身走
但呢個年代大家都玩逼搶 但球王會散步

我都係咁話
俾起散步帝 我情願要啲有活力嘅球員

美欺打弱隊擺喺中場打half space
牙路傷咗又可以攞嚟打下假狗
歐聯入到八強又可以試吓352
戰術大師哥狗諗起都扯晒

無睇我上面重注咗法甲仔？

輸嘅得你鏝狗咋

係啊我係曼 你哋樓豬話係就係架啦

Manchester is Red

Navas真鏝
助攻反cup獌

拉菲爾都真曼

角大俠

軌同獌咁大仇口

互騎

冇入黎睇咁耐 點解會有條弱智係到
btw 哥狗去死吧啦 次次鳩陣

簽完美斯都仲係8強出局你叫佢情何以堪

8強就會唔出梅西出耶

好認同
bwa foden 兩個有活力肯迫搶一定好用
messi最多係取代馬水個位
淨係講創造力同突破唔使玩迫搶

終於肯講嘢
以為你爆血管死撚咗添

咁你又係慘啲嘅
今場得一個12碼,唔夠你哋贏

咁都出局就躝啦

哥狗同美斯一齊躝

因為得你啲死廢佬咁晏廢up

佢應該仲停留喺死廢老廢格遜年代
以為隊波仲有4424無限補時到入波哩個功能

跟住仲要死撐話我哋輸得柒過佢
英超最佳中場喎

3:1又真係柒過2:1

好過你畀人反cup

你哋畀農夫cup兩波

我哋一直輸緊, 點樣畀人cup法
國安仔琴日做咩唔叫球證幾多兩個12碼你哋呀

其實真係唔撚想

分分鐘迫牙路讓件十號波衫

我係國安咁你咪行咇狗

算啦歐霸仔

屌難得有追和希望俾農夫入多兩粒

一隊踢歐聯輸，一隊踢歐霸輸，弱智都知邊個柒d啦

農夫聯盟廿年粉絲 好耐冇打歐戰

邊個柒啲就睇對手嘅 輸俾農夫仔

係 一隊歐聯一隊歐霸 高下立見 繼續沉醉係自己既世界啦

鏝可以繼續死撐

喺歐聯輸俾個歐霸級對手 同皇俾班後生仔踢出局一樣咁撚柒

繼續撐啦歐霸仔

里昂歐霸級?
咁曼聯係咩級?

歐霸級

咁豬俾歐霸級嘅對手係咩級

屌那星真係笑撚死
水塘sir真係冇講錯, 你個腦都癱得幾緊要

好心你就上少啲連登做多啲治療啦

八叔（已出局）

十二仔(癲癇中)

個傻閪串佢兩句咁緊張 我驚死佢老人癡呆咋

咁呢個都係幾廿年後嘅事啫
你小兒麻痺仲唔快啲醫嘅話,我驚你遲啲字都冇得打

Manchester City remain convinced that Pep Guardiola is the man to take the club forward, and talks about extending his deal beyond June 2021 have already began. [Telegraph Football]

出現了

永續哥狗

唔知病發前仲可以睇多幾多次鏝城做八叔呢

笑你條傻閪真係返工一大樂趣

俾人研究?

想研究你嘅智商下限

不必喇
你都係好好咁畀人研究啦,文西

你估你過到今年？

翻工係咩心態留喺屋企吹住涼氣unun腳收租好過啦

唔要啦屌
為左佢一個球王要放棄比心機打嘅後生仔嚟到又要做大佬

打下風流工同收租好似無衝突

想睇多幾次八叔先可以無憾 已經三連發

你玩住先,我食完個下午茶再返嚟

鏝迷智商無下限

小心哽死

你都唔差啦
今季三個杯賽都四強出局

真 歐霸曼

傻閪有無發現你笑乜鳩我都不痛不癢

笑柒你隊波就扎扎跳

有心喇
你都要小心, 我驚你做做下猝死呀

連我係咪曼迷你都唔撚知啊

我哋多謝你呀
有病都趷個頭出嚟畀我哋玩

話明風流工 唔驚

反而驚你食下午茶睇到我笑柒你會哽死咋

Jose Mourinho is set to strengthen his Tottenham squad with former City goalkeeper Joe Hart on a free transfer. (SPORT)

wtf

我好心照顧下你啲波台大毒瘤

hart去熱狗
仲有大會去
Lloris有時都派膠希望有得爭下正選位

我驚你風流得滯先提醒你咋細路

多謝晒 你哋個post啲傻閪以為要返工就窮撚 典形窮撚思想

輸歐霸級

佢就算自己唔想做大佬 啲人都當佢大佬唔敢爭

算啦，難得有球隊肯收留佢

1001